【美國制裁】劉賜蕙李桂華各持物業 由中資銀行承造按揭 兩銀行未回應會否遵從制裁

美國周二（9 日）公布制裁 4 名中港官員，當中包括警務處副處長（國家安全） 劉賜蕙，以及警務處國家安全處高級警司李桂華。《立場》翻查土地註冊處資料顯示，劉賜蕙及李桂華各全資持有一個住宅物業，目前分別向越秀集團旗下的創興銀行及中銀香港承造按揭，貸款均未還清。其中劉賜蕙持有西半山嘉富臺，原由美資花旗銀行承造按揭貸款，在約十年前轉按至創興銀行。

《立場新聞》透過警察公共關係科向劉、李兩人查詢，物業按揭安排會否受制裁影響，未獲正面回應。記者同時向兩銀行查詢會否遵從美國的制裁要求，正待回覆。

堂堂支那銀行，唔需要依賴美國。 唔好做美元業務囉

假設銀行真係跪低 係咪會立即call鳩佢地

又話唔驚比人制裁
唔驚制裁就即刻答記者問題啦
係度拖

lm

創興好似港資?

遮仔會幫佢哋搞掂，使乜驚

除左昆侖，咩銀行咩資都冇用

有無問下美國

咁就可以直接sanction J仔會

回應被美國制裁 劉賜蕙稱毫不畏懼

大生好似都得

叫佢轉按

《立場》翻查土地註冊處資料

係咪又會拉記者

有黨，唔驚！

BAM!!!

到時國家隊會出手啦...要面架嘛

問題就係由銀行跪果下 已經夠哂冇面

上次鄧炳強果間置富花園

中銀call左佢loan未？

2388
仲唔拉哂立場記者
查冊wo

唔緊要喇 用人民幣結算咪得囉 支拿巴屎閉閉架嘛 駛乜用美金

董建華，劉特左，何志平，葉簡明

轉去JJ仔會得唔得？

要一次過搞晒警署警長同督察級以上

轉頭幫佢地full pay 左層樓啦 一係叫個兩間銀行唔好收

Call loan

今次會叫身在美國嘅海外同事查掛...

仲有傳說-崑崙銀行

廖氏賣左俾粵秀投資。

大波驊所以直接俾埋尾數

但呢班友應該危啲

即刻大灣區起層樓比佢

會唔會最後港共借錢比佢地埋單

陣間垃埋個記者

驚閪，差佬有自己銀行

現在已經係支那

一陣土地註冊署又改表格

未改表格？

轉冥通銀行，美國管唔到

制裁根本無力, 銀行禁用美元,但可以同佢做港幣生意

呢樣真

驚閪咩 儲蓄互助社大撚把

咁會燒埋遮仔會

下一步就制裁全部

粵秀係廣東省政府嘅企業

推比美國知

DQ4個
制裁4個
有冇關連?
唔係咁小學雞嘛

私底下轉名按